《深入交流》連登電音撚入一入黎

講下大家第一次接觸電音既經歷

我大概聽左edm 有6年， 第一次接觸係係youtube睇個年hardwell 既ultra, 個時覺得個dj 好撚型，啲鬼妹又好撚正，一開始乜柒都聽下，Martin garrix, Avicii, David guetta 個啲大路野，個時edm 都沒到現家咁主流，第一個真係鐘意既dj 係krewella,之後佢地踢走左條仔就無追現家主要聽dubstep 同trap

大家一齊講下啦

一開頭都係聽下edm就算 冇咩留意邊個dj
之後開始留意下dj同佢地既live
依家得閒會去下early bird

可以話我MK
但FADE真係好撚正

BTW AW LIVE真係唔掂,播歌一樣

當然其他都有聽啦,都相對大路
Zedd, Vinai, marshmello, Martin garrix, unsenses, Avicii, steve aoki

大家有無啲無咁大路，我聽開dubstep 同trap, 除左skrillex, dj snake ，diplo 呢啲神枱級外，skrillex 旗下owsla 既Getter都唔錯。Zomboy, Datsik, Slishii 呢啲無咁主流都唔差有無知音

除左個面罩之後，相對鬼佬佢都算樣衰

Virtual Riot

仲有pegboard nerds

東京熱個首電音先係神作

excision au5 同xtrullor

聽開 Hardstyle/ Hardcore

calvin harris新album真係好正

yellow mother fucking claw